港仔當年講什麼和勇不分 我簡直笑翻天

傻港仔
死黃屍每天玩內鬨
我們內地的就特別喜歡看到你們互相廝咬

呵呵

香港獨立麽？
我看你們自己也不知道方法吧～
只知道黃鬥黃
我在螢幕後可笑不攏嘴呢

勇武？
勇個屁
我看你們根本不是什麼勇武派
不過是什麼都不敢做的吃瓜群罷
看蘋果也不敢咯呆港仔
說中了吧

港仔係台狗話
大陸叫港慫

唔係廢青咩

樓主係扮五毛上仍有進步空間
不完美，可接受，有待改善

港燦

聽過呢隻字都覺得自己老